豬隊友/神助攻？元朗事件只會令政府陷於萬劫不復之地

本身今晚衝擊中聯辦
政府同一大堆建制可以出黎講下最嚴厲嘅譴責
乘機話運動已經變質
令到部分市民都覺得過分咗

但元朗事件嘅出現
令到香港人醒覺 原來政府真係可以無所不用其極
可以警黑合作得咁無間 置普通市民性命於不顧
成功又再將焦點擺落政府

而家政府又要龜縮
因為唔知點處理元朗事件
如果要譴責 應該譴責邊一邊多啲？

只係譴責示威者 人地冇傷人喎
明顯重視西環多過市民—-》引發民怨
譴責元朗牛屎佬多啲 又或者譴責示威同一程度？
又會得罪牛屎佬 同令到中央唔滿意

咁點算？
我俾個建議啦
政府可以係最嚴厲嘅譴責加個真字
用 真·最嚴厲嘅譴責
打和！

有人要做CPR
可能真出事

官商鄉黑民

點打

呢鋪元朗牛屎佬註定俾人祭旗

死左重好

衝擊中聯辦？？

香港警察已被元朗黑社會招安，新編為黑犬堂。新成員約三萬頭，恭喜元朗黑社會勢力一時無兩👏🏻

到底邊條友
諗條咁嘅橋
死一萬次都不足惜

奸有奸輸，今次反撲會好L大

黑警又跪又奶班支那狗佢地肯幫手

今次點撚樣收科

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

政府聽日一定鳩up示威搞到元朗無警察保護市民
返工既繼續事不關己
屌晒佢地老母

君妖